全港首間KFC銅鑼灣概念店隆重開幕!

KFC 全港首家3層高嘅概念店已經喺銅鑼灣波斯富街開咗喇！由上校介紹返～概念店座落軒尼斯道及波斯富街交界，售賣特色菜單，為你帶來不一樣嘅體驗，全店分為三大區域，底層專為甜品及雪糕迷而設嘅Sweet Box，一樓為自助點餐區，可以先點餐再到二樓坐低，整間店裝修更為別緻，樓梯嘅上校錯視graffiti壁畫更是一大打卡位，方便你影相放上IG！

除了全新裝修風格之外，新開幕嘅概念店還推出了全新滋味餐單，包括燒春雞套餐、醬烤脆雞翼拼盤、薄餅雞等全港限定菜式。而家更有銅鑼灣分店限定優惠，要記得帶埋朋友一齊去銅鑼灣波斯富街概念店開心share，試食新產品呀！

開概念店不如叫D員工執快少少先啦

去左？

包膠

有冇真kfc先

依家咪比你叫完上樓上慢慢等

唔知燒春雞餐幾錢

有無飲管先

有呀膠飲筒
飲管你老母呀支那仔

kfc打手進場

坐喺度等半個鐘同企喺度等嘅分別

大陸叫吸管

買餐包唔包圖中個鬼佬先

有手有腳真心唔明點解到到都要送餐
你話公公婆婆就有需要姐

順便收多你小小～

屌你老母睇下幾時變到尖沙咀果間咁
枱又唔執，成地垃圾，d烏蠅飛黎飛去

原來係支那仔食開金拱門
完全唔知kfc屌柒環保撚

飲筒係本土語嚟

屌你著到成隻鴨咁

搞店你地啲出品先啦，啲雞就黎細過乳鴿喇

成日都整兩set餐，好食果啲啲就比神秘顧客或者投訴人食

難食果啲就比客食

咁樣欺上瞞下慳bugget博上位，等執笠都似

原來淨係識m記同kfc
露底啦

個靚仔叫咩名？

你咁講又有dd似............

諗緊佢頭髮係咪真係咁既色？

唔好借題啦，人地講緊kfc你又講吉野家
唉你真係平時食開支那餐廳，果然支那人嚟

傻西

吉乜撚野家
想推走21號post都唔好咁hea啦

而加好似好大多數快餐都好少人清台，同清潔。個人應為Mos Burger d 人比較上勤力同乾淨～

唔好回佢啦 5毛想洗post

中國唔用飲字嫁，柒頭

上撚左腦？

第一眼以為家樂仔玩cosplay

d野食又整得幾靚

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾

香港人係咪食開殘廢餐

外國人人都係食完自己執架啦

咁先正 唔知有冇得食食下攞件雞鎚塞佢屎眼呢

食雞定食仔啊

下 香港人都會叫飲管喎

屌

好gay

燒春雞大約兩三年前響台北食過，的確幾好食

叫飲筒先好笑
飲管=口語 飲筒=書面語
識唔識分

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

mb 貴D呀--> 少D人食咪keep到

m記/kfc 班臭公屋窮撚最愛

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

聽過有大陸仔叫吮筒

想撼Nando's
Nando's No.1

而家kfc 啲雞好似小兒麻痹咁，細件到食完都唔飽

第一張相未碌曬見到個頭以為係鷲哥

搞乜撚野？

改善下執餐慢嘅問題未呀屌你老母KFC

對一個上撚咗腦嘅人嚟講
唔閪係口語就係大陸野

我強烈建議佢係所有正式文件上都可以將口語寫上去將自己既無知發揚光大

你係傻鳩嚟
好多人叫飲筒，飲筒係口語嚟
弱智仔google吓啦

一係細舊到痴線，一係返炸返炸再返炸
一咬落去就唔開胃

望多幾眼隻字會睇錯做飯筒

執快少少只係一種概念，事實唔會有分別

好靚仔

有冇得叫
巴辣雞粒~~~
先？

點解係都要扮KFC伯伯

看相片跟一般的kfc沒有大分別。

可能有特色菜單所以叫概念店

尋晚先叫完
叫咗都唔敢食
有冇見過骨頭好似中毒嘅雞

7.21

先唔講服務態度，整好d食物先啦，香港KFC快餐店黎講算係數一數二難食

大家星期日齊齊去食！

食雞再出發！

改左賣鴨？

食咗兩次叫外賣都唔俾餐具
好彩我嗰陣守撚緊橋先行返過去攞
On99

未食過lfc?

未食過kfc?

變咗gay post

再大波啲就perfect

真係變左𥄫仔post

好想同佢一齊食kfc

21號去試下先

KFC賣雞定賣鴨

理想vs現實
btw有冇薯格相，廣告果啲薯格靚仔到好似畫出黎咁

我要食佢下面隻雞

咁吸管小丑呢
btw Kfc>>>金拱門

唔明咩叫概念店？

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

賣埋鴨
We do duck right

係落單，唔係點餐。

屌，香港真係嚴重大陸化，明明叫飲筒，乜撚野飲管呀

好難請人同埋suppose係你自己清

啲書咪好油囉

是咪吳家樂黎

幾時有葡撻放題

其實佢先係支那狗，連香港人叫飲管都唔知

燒春袋套餐

隻燒春雞乾到仆街

啱呀 嚟緊21號咁多人 唔知要等幾耐

價就識加,比返燒雞我呀
屌你老母

老銅舊舖臭死 一入門口已經有陣廁所味
唔知新舖有冇改善